一人一件令你全日好驚嘅小事

1.中學做義工甩人底 仲要唔同人地講
嗰日全日日都好驚會比人屌 blacklist

2番part time(做某超市)公司規定公司任何食物唔可以拎出公司 但係我偷雞拎左兩個飯糰番屋企食

push

報驚

太肚餓先會咁 d飯糰本身就要dump 過期

出門驚屋企著火

小朋友 你係咪拎咗啲唔屬於你嘅野呀

無帶電話出街

眼皮跳
形住會有唔好嘅事發生

發惡夢
形住現實會發生

扮病請假，消失射波

女朋友無黎m

入親放題都驚食到俾人blacklist
試過2間 專攻一兩盤

屋企見到甲由但打唔到 俾佢走甩咗
會令我全個星期都好驚

你走之前, 唔會有人check下你個袋咩?

賓周細比人見到